自學撚想問下學咩軟件好

swift定python
affinity photo定photoshop

兩隻language完全唔同用途

linux

只係想學多種language
第時搵工多D競爭

英文

你想做咩先?

是但啦 識一隻就識晒咁多隻

我覺得遲下出黎做乜都好, 要識PS係好基本

識寫function就識寫OO

識寫C absolute C++ java C# python VB VBScript powershell
language其實唔多重要，重要係背後既邏輯同design，用咩方法去解決問題，識google都好緊要，好多時一個好既reference慳番好多力

你會唔會低估咗OOP

最低限度Inheritance、Polymorphism都要識啩，咁已經睇到C++有multiple inheritance，Java無但有interface，邊係function一隻字就可以蓋括晒。